部iphone比車碌過

尋晚趺左部機係馬路，見到已經救唔切，說時慢那時快，即刻有架七人車碌過
但竟然！！！除左mon貼爆咩事都無
我係講真，勁撚誇張
抵apple成主流手機

但雖然外觀無咩，有時禁啲app會hang機，禁唔到要重新開機先得，同埋機身勁熱
有無人知咩原因
我想用部機多一排先 因為岩岩換完電

利申：非打手

冇圖你老母對波比人碌過都係咁話

我得一部電話，點比圖，影黎都無用，因為真係咩事都無，機身花都係之前整落

補充：我仲要裸機無case

其實主要想問點解會碌完會hang機同發熱
有無解決方法

內傷=乜事都冇？
利申：iPhone user

應該都係，好在每次入app禁野hang重新開機就用到

機身發熱其實好危險
小心啲好

隨時爆

iphone4係幾硬

cap 張圖上黎睇下

圖定老母？

樓主用iPhone 幾啊, 仲要祼跑咁堅

內傷都叫冇事

YouTube牀多片瘋狂虐待iphone都冇事
防火防水

樓主有無方法貼左圖出黎
應該好多人想睇多過討論

唔撚係掛
我仲岩岩自己換左大陸飛毛腿電
本身仲好有成功感

好11點返到去屋企用我屋企人手機影
不過真係堅 我同我女朋友果陣睇到o左

iphone6

6黎 好在得一架車碌過 後面兩架都係中間過

真係堅 本身用咩機都無所謂 而家決定左以後只買apple 車碌都唔爛只係間唔中hang機去邊搵

電池出問題

留名睇爆炸

唔好呀
岩岩部機先好熱又re左次機